
\begin{flushleft}
\index{Sigmajul i ett rus}
\subsection*{\large{Sigmajul i ett rus}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Sjömansjul på Hawaii}}
\end{flushleft}


Jag är en äkta sigmait\\
långt från hemmets trygga svit\\
skall jag fira julfest här med er ikväll.\\
Här finns allt vad jag vill ha\\
ingenting att klaga på\\
så ett tack till våra näbbar villja' ge.\\

Det är julfest här ikväll\\
och jag längtar inte hem\\
för där finns ej vänner och julmat på bord.\\
Här finns sprit i överflöd\\
så jag lider ingen nöd\\
och för det vill jag höja en skål.\\

Flaskor klinga julefriden in\\
drycken bringa rus i varje sinn.\\
Det är julfest  här ikväll\\
och vi mår så väldigt fint\\
synd att snart det är dags att gå hem.\\

\begin{flushright}
\small{\textit{Olle Eriksson}}
\end{flushright}


\newpage
\begin{flushleft}
\index{Rudolf med röda mulen}
\subsection*{\large{Rudolf med röda mulen}}
\end{flushleft}

\textit{(Frivilligt intro:)}\\
Lite öl och så cider, och brännvin och sprit. \\
Jag vinglar omkring och jag mår lite skit. \\
Men vad var det jag såg?  \\
Där på himlen när jag låg? \\
Jag såg…\\

Rudolf med röda mulen\\
hette en helt vanlig ren\\
som blivit kall om mulen,\\
därav kom dess röda sken.\\

Rudolf fick alltid höra\\
''Se, han har sitt dimmljus på'',\\
att han blev led på detta,\\
är sak man kan förstå.\\

Men en mörk julaftonskväll\\
Tomtefar han sa:\\
''Vill du inte Rudolf säg,\\
med din mule lysa mig?''\\

Allt sen den dagen renen\\
tomtens egen släde drar.\\
Rudolf med röda mulen\\
lyser väg för tomtefar.\\


\newpage
\begin{flushleft}
\index{Hej tomtegubbar}
\subsection*{\large{Hej tomtegubbar}}
\end{flushleft}

$\parallel$: Hej tomtegubbar, slå i glasen\\
och låt oss lustiga vara! :$\parallel$\\
En liten tid vi leva här,\\
med mycket möda och stort besvär.\\
Hej tomtegubbar, slå i glasen\\
och låt oss lustiga vara!\\

%Följande är bara spaghetti-kod. Förstår inte varför det behövs men det funkar. /MattiasE
\begin{flushleft}
\end{flushleft}
%Slutet på spaghettin.

\begin{flushleft}
\index{Bella Notte}
\subsection*{\large{Bella Notte}}
\end{flushleft}

Åh, denna natt,\\
denna härliga natt,\\
som vi kallar Bella Notte.\\

Se, vilken syn,\\
alla stjärnor i skyn,\\
denna ljuva Bella Notte.\\

Fjärran från den du älskar\\
blir natten så ödsligt tom,\\
men i hans närhet sluts du in\\
i dess trolska rikedom - ååh!\\

Åh, denna natt,\\
det är ungdomens natt,\\
som vi kallar Bella Notte.\\

\begin{flushright}
\small{\textit{Från ''Lady och Lufsen''}}
\end{flushright}


\newpage
\begin{flushleft}
\index{Tre pepparkaksgubbar}
\subsection*{\large{Tre pepparkaksgubbar}}
\end{flushleft}


Vi komma, vi komma, från Pepparkakeland,\\
och vägen vi vandrat tillsammans hand i hand,\\
Så bruna, så bruna vi äro alla tre,\\
Korinter till ögon och hattarna på sne.\\

Tre gubbar, tre gubbar från Pepparkakeland,\\
till julen, till julen vi komma hand i hand,\\
Men tomten och bocken vi lämnar vid vår spis,\\
de ville inte resa från vår pepparkakegris.\\

%Följande är bara spaghetti-kod. Förstår inte varför det behövs men det funkar. /MattiasE
\begin{flushleft}
\end{flushleft}
%Slutet på spaghettin.


% \begin{flushleft}
% \index{Tomtarnas julnatt}
% \subsection*{\large{Tomtarnas julnatt}}
% \end{flushleft}

% Midnatt råder, tyst det är i husen, tyst i husen.\\
% Alla sova, släckta äro ljusen, äro ljusen.\\
% Tipp tapp, tipp tapp, tippe tippe tipp tapp,\\
% tipp, tipp, tapp.\\

% Se, då krypa tomtar upp ur vrårna, upp ur vrårna.\\
% Lyssna, speja, trippa fram på tårna, fram på tårna.\\
% Tipp tapp, tipp tapp, tippe tippe tipp tapp,\\
% tipp, tipp, tapp.\\


\begin{flushleft}
\index{Jag såg mamma kyssa tomten}
\subsection*{\large{Jag såg mamma kyssa tomten}}
\end{flushleft}


Jag såg mamma kyssa tomten jag.\\
Tänk om våran pappa kommit då?\\
Jag gömt mig i en vrå,\\
för att titta lite på,\\
ett konstigt stort paket som någon av oss skulle få.\\

Och då fick tomten mammas klapp och kyss.\\
Sedan sa hon, ''Åh, vad du är bra!''\\
Nej ingen ser att det är du.\\
Men jag såg att det var\\
tomten mamma kysste i går kväll.\\

\newpage
\begin{flushleft}
\index{Nu är det jul igen}
\subsection*{\large{Nu är det jul igen}}
\end{flushleft}


$\parallel$: Nu är det jul igen, och nu är det jul igen,\\
och julen varar än till påska. :$\parallel$\\
$\parallel$: Det var inte sant och det var inte sant,\\
för däremellan kommer fasta. :$\parallel$\\

\textit{(Följande verser sjungs efter behag)}\\

$\parallel$: Nu är det jul igen och farsan är full igen,\\
och morsan ligger under sängen. :$\parallel$\\
$\parallel$: Och det var inte sant, men det var intressant,\\
för däremellan ligger drängen. :$\parallel$\\

$\parallel$: Nu är det nu igen och nu är det nu igen,\\
och däremellan kommer sedan. :$\parallel$\\
$\parallel$: Men det var inte sant, nej det var inte sant,\\
för däremellan kommer medan. :$\parallel$\\


\newpage
\begin{flushleft}
\index{Tarzans julvisa}
\subsection*{\large{Tarzans julvisa}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Bjällerklang}}
\end{flushleft}


$\parallel$: Djungelbells, djungelbells,\\
djungel all the way!\\
Oh, what fun it is to run\\
with a tiger right behind :$\parallel$\\
This race will soon be over\\
'cause I will hide away\\
Oh, what merry Christmas,\\
snart äter tigern mig!\\
Djungelbells, djungelbells,\\
djungel all the way!\\
Oh what fun it is to run\\
with a tiger right behind!\\

I Finland faller snö. Långt därifrån är jag\\
och solens heta glöd ger mig snart värmeslag.\\
Jag skulle ta ett dopp, men en jättekrokodil\\
kom ifrån floden opp och jaga mig i fyra mil.\\

Djungelbells, djungelbells...\\

Jag vilade en stund - det är ju ändå jul.\\
Då inom en sekund en pyton stor och ful\\
tog mig i stadigt grepp. Jag skrek mitt Tarzan-vrål,\\
och ormen den blev rädd och smet, var feg som en ål!\\

Djungelbells, djungelbells...\\


\newpage
\begin{flushleft}
\index{Tipp tapp}
\subsection*{\large{Tipp tapp}}
\end{flushleft}

Alla sova, tyst det är i huset,\\
tyst i huset.\\
Farmor snarkar, sover av sig ruset,\\
av sig ruset.\\
Tipp, tapp, tipp, tapp,\\
tippe-tippe, tipp, tapp,\\
tipp, tipp, tapp.\\

Räven raskar, raskar över taken,\\
över taken.\\
Gröna tomtar håller mamma vaken,\\
mamma vaken.\\
Tipp, tapp...\\

%Följande är bara spaghetti-kod. Förstår inte varför det behövs men det funkar. /MattiasE
\begin{flushleft}
\end{flushleft}
%Slutet på spaghettin.

\begin{flushleft}
\index{Vi gubbar}
\subsection*{\large{Vi gubbar}}
\end{flushleft}

\vspace{-6pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Tre pepparkaksgubbar}}
\end{flushleft}


Vi gubbar, vi gubbar som närmar sig pension\\
vi vill gärna sjunga men hittar inte ton.\\
Så fulla, så fulla vi är som ni kan se\\
med hallonröda näsor och slipsarna på sne'!\\

Vi gubbar, vi gubbar har inte mycket kvar\\
så vi vill ha kul våra återstå'nde dar.\\
Så snopna, så snopna ska släktingarna bli\\
när testamentet öppnas och det inte finns nåt i!\\


\newpage
\begin{flushleft}
\index{I koma}
\subsection*{\large{I koma}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Tre pepparkaksgubbar}}
\end{flushleft}


I koma, i koma, vi falla efterhand.\\
Så röda, så röda, i ögonen ibland.\\
I glasen, i glasen, vi finna ljuvlig saft\\
och ta mig tusan ger det inte både liv och kraft!\\


\begin{flushleft}
\index{Vi tar ett rus}
\subsection*{\large{Vi tar ett rus}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Nu har vi ljus här i vårt hus}}
\end{flushleft}


Vi tar ett rus här i vårt hus,\\
helan är kommen hopp-tra-lalala.\\
Julen är här, julgrisen är\\
full som ett bär.\\
Hej! Nu brinner alla juleljusen,\\
tomten och Lucia är på snusen,\\
fallera, fallerallera, fallerallera,\\
falleralla.






